%begin-include
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Auteur : Stéphane CARPENTIER
% Fichier : tableau.tex
% 	Modif : jeu. 23 avril 2020 16:18
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%variables pour simplifier l'arrangement
\newcommand{\deb}{\hspace{1cm}}
\newcommand{\fin}{\hspace*{1cm}}
%Écriture du tableau qui sera utilisé plus tard
\newcommand{\TableauRecap}{%
	\begin{tabular}{l|c|r|r|r}
		\multirow{2}{2cm}{\textbf{Date}} & \multirow{2}{2cm}{\textbf{Étape}}	& \multicolumn{3}{c}{\textbf{Distance}} \\
					&							& \textbf{Jour}	& \textbf{Étape}	& \textbf{Totale} \\
	\hline
	\hline
	Vendredi 26 mai	& PARIS \rightarrowfill CHÂLONS-EN-CHAMPAGNE \fin & 190	& & 190\\
	\hline
	Samedi 27 mai	& \deb \rightarrowfill HEMING \fin & 245 & & 435\\
	\hline
	Dimanche 28 mai	& \deb \rightarrowfill LINGOLSHEIM & 75 & 510 & 510\\
	\hline
	Mercedi 31 mai	& LINGOLSHEIM \rightarrowfill VOUJEAUCOURT \fin & 190 & & 700\\
	\hline
	Jeudi 1\ier juin & \deb \rightarrowfill BEAUNE \fin & 210 & & 910\\
	\hline
	Vendredi 2 juin	& \deb \rightarrowfill RION \fin & 250 & & \Nombre{1160}\\
	\hline
	Samedi 3 juin & \deb \rightarrowfill LA BOURBOULE & 65 & 715 & \Nombre{1225}\\
	\hline
	Mardi 6 juin & LA BOURBOULE \rightarrowfill COUBISOU \fin & 195	& & \Nombre{1420}\\
	\hline
	Mercredi 7 juin & \deb \rightarrowfill NÎMES \fin & 235 & & \Nombre{1655}\\
	\hline
	Jeudi 8 juin & \deb \rightarrowfill GIGNAC-LA-NERTHE & 135 & 565 & \Nombre{1790}\\
	\hline
	Dimanche 11 juin & GIGNAC-LA-NERTHE \rightarrowfill BÉZIERS \fin & 245 & & \Nombre{2035}\\
	\hline
	Lundi 12 juin & \deb \rightarrowfill MARTHE-TOLOSANE \fin & 230 & & \Nombre{2265}\\
	\hline
	Mardi 13 juin & \deb \rightarrowfill PAU & 155 & 630 & \Nombre{2420}\\
	\hline
	Vendredi 16 juin & PAU \rightarrowfill LISTRAC-MÉDOC \fin & 240 & & \Nombre{2660}\\
	\hline
	Samedi 17 juin & \deb \rightarrowfill LA ROCHE-SUR-YON \fin & 255 & & \Nombre{2915}\\
	\hline
	Dimanche 18 juin & \deb \rightarrowfill NANTES \fin & 95 & & \Nombre{3010}\\
	\hline
	Lundi 19 juin & \deb \rightarrowfill LANGUIDIC & 165 & 755 & \Nombre{3175}\\
	\hline
	Mercredi 21 juin & LANGUIDIC \rightarrowfill FOUGÈRES \fin & 200 & & \Nombre{3375}\\
	\hline
	Jeudi 22 juin & \deb \rightarrowfill ARGENTAN & 120 & 320 & \Nombre{3495}\\
	\hline
	Samedi 24 juin & ARGENTAN \rightarrowfill PARIS & 215 & 215 & \Nombre{3710}\\
	\end{tabular}%
}%
\setchapterpreamble{%
	Ce tableau a été refondu en \Annee{2020}.
	Les unités ne sont pas indiquées, mais il n'y a que des kilomètres.
	\rotatebox{90}{%
		\cadrevelo[Tableau Récapitulatif du trajet en \Annee{2006}]{%
			\TableauRecap%
		}%
	}
}
%Puis appel du titre
\titrevelo{a}{Tableau Récapitulatif}
%end-include

